其實將大陸抹黑外國嘅影片翻譯成英文有冇得諗?

無論香港示威反送中，到強國肺炎
明明係強國自己做錯嘅事，
佢地都係國內講到係外國勢力做出黎，
每次事件都係咁洗班強國人腦，
呢D根本就係邪教常用嘅洗腦方式，
但外國D人根本唔識死，
佢地認為中國有錢，同佢地做下生意冇問題
我希望D外國人知道中國國內其實細到大教佢地
要點仇視外國人，
要比全世界知道中國人嘅價值觀就係當晒中國以外嘅人都係仇人

好簡單，單單係肺炎開始嚴重
美國撤走官員，同埋禁止飛機來往
大陸D文章都可以寫成係美國想親中國有疫症
想親機用斷來往從而減少貿易，擊跨中國經濟
任何事都可以不斷提人要仇視外國
呢個國家如果比佢強大左會有咩後果?

唔難, reupload 上youtube 外掛subtitle就得

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

小妹英文差